咁都比隻鬼走甩真係好撚嬲

垃圾 ! 屌你老母 ! 返屋企訓教啦革乜撚野時代命!
利申唔夠運唔係隻鬼側邊

屌你老母呀 遲D強姦犯姦你全家都係咁走甩架咋

如果個人冇事:
警方/林鄭會話你地攪市民 唔比人持不同意見 冇料prove佢係警察
如果個人出事:
政府一係收聲 一係話有警員比示威者打 自爆派人攪事

點做自己諗
屌你老母對家勇武到犯哂人權法打爆人眼磨爛人面
你地班垃圾淨係識屌人老母